點解二百萬人上街，都無人要問責？

咁多人出左事，可以當無左件事，呢個係咩社會黎？

極權社會唔需要對人民負責
先唔講特首，起碼要爭取立法會普選先
如果唔係以後只會每兩個月上街一次

問責制不等於負責制
問完就算唔洗答

仲立法會
佢玩到dq呢招根本無得同佢玩

逐步爭取雙普選，真正還政於民先啦
就係唔洗對人民負責先有dq呢d野出現

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉